連登仔話澳洲佬去紐西蘭發動恐怖襲擊係保護家園

先唔講佢殺穆斯林岩唔岩
連登仔有冇地理常識？
知唔知澳洲紐西蘭係兩個國家
知唔知澳洲飛過去紐西蘭最快要幾耐？
飛去台灣殺蝗又叫保護家園
仲要連累紐西蘭之後可能面對恐怖襲擊

飛去台灣殺蝗又叫保護家園 〉why not?

收皮啦五毛屌你老母

另外三個係紐西蘭人

咁你知唔知 政治上係兩個國家
但澳洲人可以去紐西蘭 工作同享受當地紐西蘭教育福利等等？
小朋友你去過呢兩個國家未？

我唔識任何一個紐西蘭人會話自己係澳洲人
有一個史實就係紐西蘭百幾年前已經選擇左唔加入澳洲聯邦
兩個國家親密還親密，但係足以走去人地度殺完人話守護家園？
幾年前你上面講既野發生係烏克蘭同俄羅斯之間添，而家扙都打埋啦
利申：紐西蘭做野